屌你老母，擔遮就咪撚掛住玩電話喇

成個血滴子咁車埋嚟

想比人刮